1. Перед запуском изменить настройки базы данных env/postgres.env
2. Тесты запускаются в контейнере, прогоняют функционал для 500 пользователей из файла participants.json
3. развертывание: docker-compose up
